{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_053117",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/27195",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대전 유성 호텔 프리모_1"
    },
    "text": "大田儒城区に位置する宿泊施設であり、計34室の客室を保有しています。 宿は大田1号線儒城温泉駅と大田1号線甲川駅から近い位置にあります。 韓国語以外にも他の様々な言語でも案内サポートを提供しており、客室は基本的に2名1室基準で運営されており、追加人数がいる場合は追加料金が発生します。 当宿は、5つ星ホテルで使用する最高級ホテル用の寝具と施設を提供しています。 また、客室には様々な最新設備も完備されています。 宿の周辺には様々な名所もあり、アクセスも便利です。 予約は電話やメールで可能で、清潔さと親切なサービスでお客様はとても満足しています。 ただし、入室時間が遅く、ネットフリックスの視聴が不可能だという点など改善が必要な部分もあります。 宿泊施設は価格の割には適していますが、一部の部屋では匂いや清潔状態に問題がある場合があり、一部の従業員の態度も良くないというレビューもあります。 全般的に価格対比では適当で清潔状態は悪くありませんが、一部の部屋では匂いや清潔状態に問題がある可能性があり、一部の職員の態度も良くないという点を勘案しなければなりません。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設はどのような場所に位置していますか？",
            "answer": "この宿泊施設は大田儒城区に位置しています。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の客室数は何室ですか？",
            "answer": "この宿泊施設は計34室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設はどのような言語の案内サポートを提供していますか？",
            "answer": "この宿泊施設は韓国語以外にも他の様々な言語でも案内サポートを提供しています。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の客室は何名で利用することができますか？",
            "answer": "この宿泊施設の客室は基本的に2名1室基準で運営されており、追加人数がいる場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設はどのような設備を提供していますか？",
            "answer": "この宿泊施設は5つ星ホテルで使用する最高級ホテル用の寝具と施設を提供しています。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の周辺にはどのような名所がありますか？",
            "answer": "この宿泊施設の周辺には様々な名所があります。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の予約方法は何ですか？",
            "answer": "この宿泊施設の予約は電話やメールで可能です。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設のサービスはどうですか？",
            "answer": "この宿泊施設のサービスは清潔さと親切さでお客様はとても満足しています。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設には何か改善が必要な点はありますか？",
            "answer": "この宿泊施設では入室時間が遅く、ネットフリックスの視聴が不可能な点など改善が必要です。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の価格はどうですか？",
            "answer": "この宿泊施設は価格の割には適していますが、一部の部屋では匂いや清潔状態に問題があり、一部の従業員の態度も良くないというレビューもあります。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設は全体的にどうですか？",
            "answer": "この宿泊施設は全般的に価格対比では適当で、清潔状態は悪くありませんが、一部の部屋では匂いや清潔状態に問題がある可能性があり、一部の職員の態度も良くないという点を勘案しなければなりません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 352,
        "QA": 509
    }
}